[有圖!!] 英國姊妹花盜用遊客護照資料申請購物退稅鋃鐺入獄

英國3姊妹盜用遊客護照資料申請購物退稅，騙取逾32萬鎊（約317萬港元），周四分別被判監15個月至兩年半不等。

被告是27歲的余婉婷（Yuan Ting Yue，譯音）、32歲的余婉儀（Yuan Yee Yue，譯音）及29歲的余婉玲（Yuan Ling Yue，譯音）。余婉婷在曼徹斯特塞爾弗里奇百貨公司（Selfridges）工作期間，複製遊客申請退回商品消費增值稅（VAT）表格中的護照資料，給在曼市機場免稅店工作的余婉儀及余婉玲，兩人虛報購買了名牌手袋及時裝並申請退稅，在2016年6月至2017年2月間申請退稅239,764鎊（2,373,991港元），之後再試圖申請退稅83,455鎊（826,318港元），共申請退稅407次，退稅表格申領人填了不同家人的姓名。

英國邊境部隊發現大量退稅款項存入同一銀行戶口，但申領人姓名及護照資料卻有不同之後起疑。稅務及海關總署（HMRC）人員2017年搜查三姊妹寓所，發現其中一人的手提電腦中的試算表，記錄9名家庭成員的銀行戶口資料及過數款額，而收款人的包括她們的父母兄弟及表親。
HMRC騙案調查組助理主任梅伯里（Paul Maybury）指，余婉婷「肆無忌憚」利用職權之便作案，而她的姊妹則「全力配合串謀」，精心策劃偷竊公帑。

三人承認虛報資料行騙。余婉婷被判監2年6個月，余婉儀及余婉玲各被判監15個月。

左起：余婉婷、余婉玲、余婉儀(互聯網)

英國廣播公司／《每日郵報》

屌你老母閪咩！遮埋個豬樣佢啦

弱智都識食大茶飯

支那種

姊妹花

屌。呢D就有樣

弱智人士都拉

一睇就知支那豬

左邊兩位個樣真係有啲似弱智，唐氏綜合症個隻

姊妹油花?

退稅都退幾百萬

三隻小豬

人形豬民國復興同類

個撚名都似香港人啦

看英文名譯音應該是香港身分證/出世紙持有人

睇吓英文譯音

爛茶渣

三個鼻都可以叉電

sor bro
睇漏左

譯音係個份報紙譯，真正護照個名唔會登出黎

3隻小豬似英國出世多

三隻香港豬

話你on9 怕你嬲

佢地揸 BNO 定 BC

睇漏英文sor

即係入落唔同銀行戶口就.....

余 = Yu 定 Yue

ok對唔撚住

me sor

hk is Yu

可以入去減下肥

唔好咁講 我錯

你老母.... 三隻小豬？

有無豬瘟

點解會有公司請佢地

終身監禁算啦 咁醜

似香港移民

3條女演豬八戒都唔駛帶假豬鼻。
齋睇樣都肯定係親姊妹!

用得yee同yue應該香港人黎

肥豬寧舍貪，睇樣都中9成

Lei Yue Mun

KAREN族人

Shawn yue

大陸婉係wan

得三塊豬扒，都冇相

快D豬温去到英國

似香港約食飯肥婆

三個一樣樣

邊一個基因咁強大
三姊妹都咁撚醜

唔一定係香港人
英文名話明係譯音

Hk yu/yue/yee都有
咪次次有疑似香港人做仆街野就話唔關自己事啦
香港大把賤人

篇報導bbc，個中文名先係譯音

咪就係
如果係local嘅話唔通uk passport會有中文字咩

Daily mail寫左佢地個英文名 應該個中文名先係譯音

佢地係salford, manchester黎，
搵到佢屋企其他人名

Co-occupants
Young Feng Ru
Tong Wah Yue
Kuei Chen Hsieh
Yuah Ting Yue

Other Occupants
Yuan Ling Yue
似係台灣名

100% Match !

出獄後一定會再犯

擺明係英國人啦

拉哂班大陸豬

呃政府稅有咩罪？有錢佬咪都係咁做，只不過合法無得拉

弱智一問 sentence冇寫佢地要嘔返啲錢出黎咁係咪即係唔使

勁

果然連英文名都係譯音

睇錯

豬閪樣